［網路乞丐］大佬B上電視！一

嘩屌佢老味點解可以咁撚唔要面？